[牛軍集氣] 夜期開始爆升

傻淡末日

燈已轉

今日仲升唔夠

支那唔買大豆都有得升...

夜期宜家升緊100
聽朝應該繼續大升

升到二幻八先好收手

升多500

反制，聽朝港女升爆

用唔買大豆既錢買股咪升囉

而家咩消息都會變利好

痴撚線公司

究竟升乜鳩

fatfat

期指引抽升過百，變埋高水